男人最驚台灣邊個地方？

如題

墾丁

秒

因為一地都係支那人

支那人唔止男人驚了

新北市
驚被痴線佬雞姦

冚世界都怕撚左佢

會驚嘅就唔係男人